點解上左年紀既女士們咁鍾意講人是非？

正屎忽鬼，唔知係咪長期缺乏愛情滋潤定點， 得罪你阿而家？ 係咪食飽飯無屎痾阿？ 請你返黎講是非既咩你老闆！ 唔受你溝阿

三姑六婆未聽過？

3 歲開始上年紀？

咩年紀都講架

女校大，啲友細細個就講是非、小圈子

缺乏愛情嗰啲
你會覺得好乞人憎
尤其上咗年紀